致我又聰明又有能力嘅仔

唔好再同我講做我個仔你無得揀，當日我係想開心嘅啫！同埋我其實係想搏下會唔會真係可以生舊叉燒。生你個仆街出嚟我都一樣係無得揀架！

由你行得個日開始，我想你自己走撚左去好耐，呢幾年嘅衣食住行我借俾你條撚樣嘅咋，唔撚使還啊而家！一筆過擺低四球我絕對可以蘋果頭條脫離關係老死不相往來，睥咩撚啫，無收你個仆街息架啦，仲想點撚樣啊！

一筆過還唔起唔撚緊要，分期囉！還完之後你識飛都唔撚關我事！未還完就咪撚呻，咁撚把炮攤大手板個日俾呢個衰相我睇啊嗎！再講一次，4球，十日內一筆過嘅俾8折你點話！唔好撚話我要靠你呢樣個樣！我無逼你借架但借左一定要還囉！